有冇人抽中左一田Switch

如題

兩set有乜分別

顏色

係喎 年紀大眼花

電量有分別架

咁邊部多啲

唔見fb 有公佈 發左sms 啦?

未有消息呀

Set B
其實個裏面手掣都係紅藍兩色
Set B $2700 合理價格
Set A 原本要平幾舊
佢而家兩個都係賣$2700

驗眼

On9! 我抽動森特別版唔好?

唔記得登記

same